你寧願扑TB定肥婆

假設兩個都靚女

靚女肥婆真係難見過瘦底靚女
點都要屌

未見過靚嘅肥婆，有冇示意圖？

我想像唔到靚女嘅肥婆係咩樣
樓G請貼示意圖再答你

靚女tb ,屌到佢變返正常

tb ok大波

TB for sure!

想講肥苟 但佢最肥都未稱得上肥婆

屌靚既變性人定普通肥婆

想扑TB肥婆

呢個好common

Why not both

肥婆一定唔會係靚女

有D只係肥係身唔肥面

貼圖先啦

欣宜瘦左都係靚女

我要靚女肥婆，佢肥左就唔係

椎名

我想屌TB

應該會精盡人亡

TB for sure
有征服感

肥婆先係
好似征服左艘航母咁

濃妝肥婆

肥婆
TB 男人聲. 性冷性.
TB 對女性, 就性高潮, 心理問題